乃木坂46討論區#371 : 伊藤かりんお誕生日おめでとう！

世界中の隣人よ！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#370 : 西野七瀬お誕生日おめでとう！

乃木坂46 『世界中の隣人よ』MV

[YouTuber] 伊藤かりん

Yoda第二本有無開心版

做乜而家咁多偶像玩youtube

留名

LM

已sub
㩒埋鐘仔

上面條link咪有囉

你哋以前仲會作故咁癲

［行動］職工盟正式呼籲全港市民5月27日罷工

新po留名

lm

運動奇材

新人留名

記得follow ig fb
同share

揾到了原來係我唔識用google drive

柴軍全軍覆沒

做晒

自問自答自制風向師
勁過戰神

亡魂不散

member list del咗小百合了
blog意外未del

雖然唔知咩嚟但七仔第一好似都幾合理

畢竟依家係咁有劇拍
仲有得跟大佬

google trend

睇唔睇到yoda係邊？

太矮睇唔到

太矮俾前面禾花遮住睇唔到

好得意呀

井上小百合 200427 mail

最後的照片啦！

乃木坂時期的照片，
已經全部刪除了！

想著把還沒發過的照片
發了之後就刪了、
所以發了這麼多照片
其實是這個原因 笑

為了不讓回憶溢出、
不使回憶反覆

而我又是非0即100的性格
不向前看是不行的！

但會把這些回憶全部不褪色地放在心中

さゆより

井上小百合 200427 last mail

英語裡的加油
好像是break a leg

直譯的話就是「斷腿！」「骨折！」的意思(爆笑)

來到乃木坂之後，
無論多麼努力還是一直會被這麼說。

專注於一件事情的話
就會變得過於克制自己
說不定會出問題笑
明明自己已經精疲力盡了
但是迎面襲來的責任，壓力和期待
就像沾了毒的刀刃朝著自己刺來笑

非常忙碌。 也非常喜愛成員們。
這明明是很幸福的事情

但是我一直在思考
這份幸福背後的恐怖到底是什麼呢

就像有光的地方一定會有影子
希望之中也必然包含絕望

就是這種感覺

但是就像如果沒有黑暗的話
也就看不到光明了

正是因為有這份黑暗
現在，我才能看到一縷光亮
這真是非常非常幸福的感覺

所以，這是我最後一封mail
即使是休業期也一個勁兒地給飯們發手機博

啊，硬要說的話
就和不停地發送垃圾郵件一樣笑

那麼，一直想著“最後發一篇怎樣的mail呢”，
但其實我想和大家說的只有一件事

在這樣的時期和局勢下，
請多多愛護自己

一定要保持健康

祝福大家每天都能幸福、充實，
這是我唯一的願望

無論如何無論如何，
希望大家都能從心底展露笑容

啊，有這樣一個說法“能睡的孩子才長得好”
所以請保持充分睡眠哦！
還有，好吃的東西也要多吃呀！
只吃杯麵是不行的喲！

還有還有—
適當的運動也是很重要的！ ！ ！

雖說只要活著就會有許多許多麻煩事兒，

但正是在這樣的時期

啊，說起來，
那個人也正加油呢—，

“加油得腿都斷了”
正在break a leg啊笑笑

如果就這樣在心裡的某個地方還有我的存在
我就能一直努力加油的！

一直接收著我這樣無聊的mail
真的非常感謝

rajira—！
能夠參與了這樣一個想和粉絲們說說話時可以通過直播打電話的企劃
總之和大家溝通真的非常快樂

一直以來真的十分感謝( ˶ˆoˆ˵ )

那麼，再會！

さゆより

山崎幫堀本寫真畫的

我真真正正睇到呢集啦

又益曬日村

點解可以咁果斷

自己經常沉醉起回憶當中

小百合加油

靚到想吹毛求疵都做唔到

你睇下d高登仔
你講乃團佢地一定搵到野彈
麻衣牙又話人弱智西女人
misa又話人貪錢
柒仔又話人性暗示
三槍又話人呃飯食
花花又話人生豚
蘋果姬又話係G係公廁
馬拿豬又話人大頭怪
寶寶又話狗都唔屌
ererer又話人ererer
牛肺又話人牛肺
陽菜又話去堆填區
日奈又話人整容
日奈子又話打撚死你
傻強又話隻手夠食三日
琴子又話人真毒
小公主又話人煩膠
聖母又話人賓賓
若月又話比TB食
櫻隊又話人大嘴鷹
一寶又話日日唔同樣
世界一又話算鳩數
迪馬又話人迪馬
飛鳥又話人ET頸
c9又話人c9
腩又話人肥
dororo又話wfc
堀又話人痴痴地線
ol又話人似巨巨
marika又話人moonface
花奶又話人似海豚
川村又話似柴犬
純奈又話人巨人
相樂又話左睇右睇都樣衰
karin又話下巴插死人
撚屌我都唔撚知係點
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比瑪雅你地屌唔屌
我諗比個達達你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀達小姐呀!

小百合份人就係咁絕, 又或者係唔識表達自己囉, 所以咪成日ererer。唔er嗰時咪9up幾句囉，但其實佢係好能有哲理咁反駁你, 要好有頭腦先做到

例子：

以下同文desu

豆一樣淪為鍋中囚

望住七仔已經夠好食了

全能misa 食埋日村嗰份

諗起花花未問真夏就同佢講book咗七點嘅餐廳，逼佢去依招好賤

留名
乃po早晨

皆さん
おはよう

起碼高過臭

手足早晨

新飯留名

lm
かりん生日快樂

かりんちゃん，我大二期

嘩
星野みなみ 肥到....

瘟疫完咗 出番黎 唔知變成點 cat girl

我最愛既腩只係排12

想見面

腩一直都係暗星嚟

南軍

そうさ 人間にんげん は 捨す てたもんじゃない
会あ ったことない 誰だれ かのため 支ささ え 合あ って
すべてを 乗の り 越こ えられる 強つよ さを 持も ち
未来みらい に 続つづ く 希望きぼう を 信しん じてる

好鐘意呢段 決定今日繼續射波自肅

柴寶留名

二姑媽成塊面圓曬

みさみさ結左婚波波都冇大到，係時候生翻幾個谷下

我揀啱咗

南軍最少魚腩
俾我都揀佢

就咁花南都兩個top，仲要成隊平均嚟講最高汁

呢個咩game

腩 好靚呀

乃po 早晨

各位早晨

我要調較一下腩

癈青留名

腩𣎴知幾靚女

J圖

又邊份報紙

東方

治癒一下先

近睇過西七版他星

我逆流而上了

日村想推鳩開佢啦

さゆりん歇斯底里起上黎都幾恐怖其實

p.s. 日村鐘意衰11的

YODA直頭係非一期生之中排名最高㗎啦，不過可能係寫真集效應啩。

不過奈奈未仲可以排十名內真係令人真心佩服，she is a legend. 條抗疫新MV如果有埋佢就真係perfect！不過而家已經好正，我尋晚已經loop咗成晚再逐格定鏡睇。出咗一日已經有130萬page view, 睇吓有冇力追過 I see。（不過睇定尾鏡，到咗2020年5月嘅今時今日，畫面上最大格嘅原來都仍然係白石同 7，真係開心之餘又有啲唏噓……)

柴田有冇咁慘呀？現役MB中（未計新4期）排名最低 ？照計點都唔會搞成咁㗎……

P.S 你情我願 係真係衰11就神早拉咗

p.s. 你對，講下笑je

絕版

p.s. 蘋果中意中年漢

犯法就犯法 一樣要負責
除非你係...

完成品

勁到

叫得白七返嚟拍 如果鏡頭少又會比人鬧

瀨屎哥

璃果fb自介like數少過劍聖，劍聖自介like數仲要高過抗疫歌，反劍敗走了

back back back fu~

咁又係，不過7係叫返嚟嘅，白根本冇走過

好彩唔係生田幫手

定係羅恩被揸頸就命？

其實睇完個mv唔見奈々未我都search左一下

好想係街偶見佢比佢影翻轉頭

諗唔明點解咁高

其實老女人卒單就係最後一首，依首算係叫返黎

因為真係幾多飯覺得係新櫻隊

@屎路比 出嚟講兩句

好多人要去睇眼科

完全唔似

熄燈蒙頭果陣好似

櫻隊屌打

FBI

？

原來過左16 乜咁老

咩過左16？（企鵝問號）

台版乃木戀彼氏等緊夠鐘，後面似乎投咗降

不過腩區真係cls，上次最高分嘅賀喜區都未夠500萬分，但聽講腩區而家頭三名都過咗1800萬，估計每人已經使左4萬台幣。三條友爭2個去日本見MB嘅名額，如果到時武肺又爆過取消活動咪好慘？

新牙鷹

你堀唉豬live

工事中畫嗰啲都幾靚

怕

腩甘誇張，蘭世果邊最高分果個先返500萬分

仲貴過機票酒店
啲大課長真係黐線

駁唔到

彎能左嘅筷子先好用

500萬分已經係上次咁多區嘅最高分，最近出咗批技能好勁嘅卡所以啲分高咗，當然有得去日本見MB令到啲分最黐線啲

「是貧窮限制了我的想像力」

啲課長會諗，就算十次來回日本機會嘅錢，都換唔到一次親身見MB嘅機會，況且今次嘅獎品寫得咁惹人睱想……

我一早就佛係打活動，體力差唔多到5點就去自動刷晒佢，然後等50分鐘再重複一次

個鼻

繼續課金支持了

不枉大家一直咁支持天哥，就算係買乃共坂嘅goods，而家支持天哥都總算可以平衡吓個心態

用ps執左佐藤楓過鼻過去je，冇野既！

Miona~beammmmmm~~~

唉，照呢個趨勢，遲啲會勾到落個咀度……

經典名人fans 重溫

禾堀化妝達人

不枉我一直抽生寫，就算係抽咁多包都未見過直筆，而家支持天哥都總算可以平衡吓個心態

全勤.gun

想睇misa與亮仔的休日

佢好似試過係ig 出po 屌鳩個強國球手退賽搞到佢睇唔到乃con

Youtube會ban

完

應該坐落去好定瞓落去好

小百合喜歡着鬆身衫七分袖

第一次入到頭五名！ 第一次有得收禮物了！

今次有冇課？

零課，連道具都用剩好多

睇嚟你都準備咗幾耐

學佢訓落野村度咁

都唔使特別準備，之前有兩個活動hea住咁玩當儲吓嘢，平時用道具時慳啲使咁囉

要驗眼

原來尋日有流出過呢段片，但好快俾人凍結咗個acc

第4名，我先18名呀

最尾一張鯨仔自私睇

想知入戲院睇班手足有冇睇到硬晒

又關禾楓咩事

拳頭硬哂

而家想睇老白開ig都要押後

Ng左幾多次

睇寫真咪有=_=

阿喜更Blog了

除咗P過圖之外，根本冇樣似

#大園桃子手機mail#
【手機mail】200526
標題：無題
一直這樣頭髮凌亂的打扮的話
也能感到在家中的快樂

有時高興的話，也會稍微摸一摸吉他來著呢
手指疼了的話就立馬會變成今天就到這！這樣，
因為放棄的太快的關係，能消化掉的和弦也只有幾個。
像這樣子立馬放棄，桃子我真是幹什麼都沒幹勁啊（ ; ; ）笑

但是，桃子的吉他很可愛哦！
明明想向搭檔一樣對待，還是很難啊

n-buna桑的歌詞和旋律，suis桑的歌聲能讓人看到美麗的世界。
真是太厲害了，喜歡的不能自已

想著想見白石桑就去和她聯繫了，
對我說很高興能聯絡她

能快點見面就好啦——————！

想見面

好勁

做愛豆露曬左佢

睡衣下面冇嘢睇已FC

香港幾時上

樓上班仆街仔

本日26（火）放送！ 西野七瀬が「グータンヌーボ2」で最上もが＆NANAMIと本音トーク！

5／26（火）放送
グータンヌーボ２
深0・35〜1・05 カンテレ

好想睇你套戲

扯左

唔同區冇得比較嘅，我去到腩區可能十名不入

七仔生日爆seed
柴軍繼續包尾（未有新四期統計數字）
而亡靈的頭十位置不動如山

睇下拎唔拎到蘭世今期張卡

直覺鼻形似

預祝抽中

暫時賽果好專業好有認受性

今日睇到一點就瞓！！準時返工

D人郁番

五重奏

掛住睇mercari...
桃子女朋友留名

迷離愛區22名

乃戀頭十一抽係咪一定廢卡黎
刷極都無出過一期

我試過一次11抽出2張蘭世，我唔知講咩好

準備買啲咩

美哭了

其實解除左緊急狀態，可以拍工事中未

我桃生寫/直筆 見到好多set都想買仲考慮緊

好似仲係講緊3密

あすセカンド写真集を発売する #乃木坂46 の #堀未央奈 さんにリモートインタビュー🎤そして堀さんは #めざましエール にも登場してくれるよ😊
5時台＆6時40分過ぎに放送予定📺
#めざましテレビ #永尾亜子

頭十一抽抽左4張4星有一張係禾琴

俾我一定啜落去

発売中のアップトゥボーイVol.292に与田ちゃんの未公開カットが掲載されてます❣️表紙を飾ってもらったVol.287の時よりサイズアップしたB2ポスターも付いてきますので是非ゲットして下さい。写真はポスターを部屋のどこに飾ろうか迷ってる与田ちゃんです。
#与田祐希 #乃木坂46
#編集部でも飾ってます

睇睇下就買咗好多

應該係，今日睇スッキリ都無分別

唔好諗啦 都買

睇睇下加埋都5萬幾円
雲雀巴係咪買畀小妹

g持雲雀巴

527 係一個全港性既社會實驗

日本好似可以申請10萬yen
雲雀巴仲有4萬幾去食野

個十萬夠我食一年

熄燈蒙頭你Ok？

咩ok?(企鵝？）

成班廁佬要驗眼

邊個硬左
自己打斷佢啦

唔係好清楚邊個嚟 有冇片可以睇清啲

各位唔好太夜瞓

係戲院打j俾人影到

應該遲咗d問

想知張相真定假？又彎能咗？

咩戲嚟㗎

原本以為只是手機掉了2

條女唔係白石啩

乜唔係咩?

今朝新出條片的cap screen嚟

瑪雅都幾眼淺 連打golf 個節目完都喊哂
呢d 真係好女仔, 又搞笑, 又識欣賞人笑點

你以為係邊個

彎哂

有去睇嘅手足話係替身
未睇過就無從判斷

個牙叔好口福

禾花都係

露胸個幕專登無影樣，替身都唔奇

全球首創3D打印寫真集

有無無哈哈笑版, 我可能分到

又搵笨

禾花 世界清泉

Ng 幾次

應該搵我做對手戲

借啲意ng

正 堀b又肥咗
咁瘦唔好睇

係個直播app識自動美顏，定電話問題

無啊，有睇過cap圖條友話個個acc放出嚟10分鐘就無咗了

手機掉了2？

堀堀後期加工玩大咗

本寫真

我首抽有白石同OL四星（二人之場所），不過已經係一年幾之前嘅事，唔知而家變成點

乃木戀4星卡好易拎，活動都有得換

近排有咩活動
我見佢又唔送幣
打一章先得一張卷

最近咪男友活動lol

乃木戀北野同腩區都畀大陸人攞咗第一

腩區第一名超過2400萬分。北野區第一名只係600萬，不過條友只係第一次玩繁體乃木戀，開口埋口都係「貝貝」。

鬼唔望到時大陸同日本交惡，大陸禁止國民去日本……

大家唔洗擔心 我問咗個衰婆佢話係替身嚟

日本特別開個尊貴入境通道比大陸，你就望到

呢件tee邊度有得賣？

冇打格又出事

係堀自己施展空間扭曲術

話說點知佢地係大陸人ga?

都市傳說：日本人唔食三文魚

花名同字體

3D Printing 你識條鐵

堀玩得幾多樣，又bio7 又動森，dbd, metal gear

*幾多樣化

iphone拍完再用美顏app後製, 最後upload上twitter:

道具嚟啫

我以為係阿松

FB個討論區有講，北野區係條友自己用殘體字出po話第一次打玩繁中版，唔知貝貝區有激烈，所以係咁而打咗600萬分睇住就停手冇玩，結果完game後發覺仍然係第一名。語氣咁L串又一嘢過掟咁多錢，肯定係大陸人啦！

南南係鋼琴佬第一？

屌佢老味仲要串柒柒咁話咩打完600萬之後唔開game 都第一

西野七瀬 x 伊藤Karin 誕生祭 ig live 20200526 中字

重點16:16開始：
(1) staff 集合mb的生日祝福，整咗條5分鐘的短片俾七仔，收到之後一直冇開嚟睇；
(2) 期間同西瓜組一直有text，有回覆西瓜組的生日祝福，但係唔知佢哋一早拍咗祝賀片；
(3) Karin 希望47歲結婚的時候（自嘲），mb都可以咁樣祝福佢。睇嚟佢真係好恨嫁

邊個係鋼琴佬？第一名冇出過po，我只係見到第二名個台仔話「抱歉讓大家失望還是被中國人搶走第一」

想知珠美區幾多以家得琴有練所以諗緊練珠美定Zaki

有錢真係可以為所欲為.gif

想睇你去留言

咪就係，最串係條友話自己係第一次嚟玩繁中版，你都知呢個game係要講技術同啲卡嘅技能，如果真係第一次玩就可以攞600萬分，咁一定係靠狂揼錢抽晒兩張本命卡搭3張+20％嘅卡，然後狂買體力包同大聲公然後瞌埋眼狂skip。我死死地氣打足十四日每日係咁打先得嗰140萬分，要600萬分的話都唔知要掟幾多錢先可以打到呢個返嚟

唔想學我大佬自爆

600萬分用左幾多錢課金呀，btw仲擺上泥晒命好串wo

我呢d拎住4張加10%心嘅廢卡打嘅人表示

【若様コメント動画つき✨】スワイプしてね❣️ Oggi7月号（5月28日発売）では、「Oggi美容専属モデル•若月佑美に根掘り葉掘り！」企画を掲載。

video clip:

未有統計

劍劍都吹佢玩好多game, 佢地兩個真係好夾

西野七瀬, 花王24 未公開廣告片段1

西野七瀬, 花王24 未公開廣告片段2

蘭世區第一就近500萬，我估珠美接近呢個數

臭臭個下巴p到插死人

炸雞生日蛋糕

同佢個樣一樣

條友根本用錢囉第一
最憎呢d土豪

好似未有top10

在我床上

雖然基本上每個第一都係課長，but最憎d人甘串仲擺上泥晒命

唔係每個區都有人cap圖咩

如果我有錢，點會輸俾呢d串串貢嘅人

nvm 揾到了

基本上如果你想係冇直筆、握手、特別獎勵下打嘅話
以上你減十至二十萬都ok 視乎情況 甚至可能更低
就係睇下嗰期有冇痴線佬同你玩命

以為淨係問第一 無拎頭十嘅排名

一嚟就衝第一咩

有錢有第一

都未必 一山還有一山高
唔知你有冇見過班人喺嗰gp 到9c、耀武揚威啲對話

世界中の隣人よ」配信シングル化及び、医療関係者支援につきまして
2020.05.27
先日、公式YouTubeにて公開いたしました「世界中の隣人よ」ですが、非常に多くの皆さまから反響をいただき、CD化や配信シングル等のご要望も数多くいただきました。

そこで、協議させていただいた結果、新型コロナウイルス対策の活動支援を目的として、「世界中の隣人よ」を配信シングルとしてリリースし、その収益を全額寄付することに致しました。
配信日、配信サービス等の詳細は、決まり次第、追ってお知らせさせていただきます。
乃木坂46の活動を通して、少しでも医療関係者の方々のお役に立てればと思っています。

皆さまの温かいご支援を何卒宜しくお願い申し上げます。

反正我所有活動都係定時打晒體力就算，睇下拎唔拎到今期活動張卡先

無玩之後無留意了

新歌會出碟，大家今次買唔買？

買爆

但係點出法？

有冇生寫都買

買了

遲d先公佈

當佢唔好彩抽唔到北野要用兌換幣,齊一set課金活動卡大約3000,加上大聲公一場加成16.8倍,當佢全部SKIP一場300*16.8=5040心,到600萬分大約要買1200個大聲公$4800,姐係8000蚊都唔洗,如果佢用掛刷珠嘅話一場刷萬幾心就$5000左右就上第一啦

但一set 卡冇保底 換北野都好貴 當佢五、六次之後中 都要700幾
問題係佢仲要練卡 而佢話自己係第一次玩台版

但係16.8 係點計出嚟？ 我唔記得哂佢點乘了

月月又幾好睇

乜嘢節目嚟㗎咁痴線嘅

所以如果用掛刷根本唔洗練卡
(基礎1.4倍)*(活動卡0.9*2+0.2*3=2.4倍)*(大聲公5倍)=16.8

今次1.4 好似係唔計活動 戀愛故事only

冇可能有16.8倍咁多喎，因為大聲公果5倍同其他卡嘅效果只係相加而唔係相乘。
我唔知北野張卡本身有冇+20%, 如果有的話，兩張本命練爆等於+140%, 再加5張+20%就等於每場分數可以+240%(即係100變340分），而加埋大聲公嗰五倍都係+740％，第二階段再乘1.4, 即係
(300+(300x740%))x1.4=3528心
仲要第一階段得1.2倍，同埋五張卡未練滿時唔會有平均一場300心咁多，所以佢使嘅錢應該至少都要一萬囉

有生寫就買

左上 成名作

偶像之穴
深夜節目通常都係呢個尺度

地球很危險👽

之前d活動可以用籌碼換嘅大聲公我計過好似係同我活動卡加成相乘唔係相加

阿松俾人打就有份

呢度嘅粉絲個個都係數學家泥

畢咗個啲有冇

發夢就有

咁俾我發夢見下七仔了

有直筆先買

同一套戲？

點打得落手

夜晚幫佢按背

unnatural

係套戲到唔係坐就係訓住黎聽lemon嘅女人

又中

cd送布口罩一個

有冇mb戴過嘅直筆口罩抽？

借機出食老mb碟

阿松WFH工事中著件黑T-Shirt就己經好靚

直口水口罩

唔知點解望到佢個blog張相就百感交集呢八年幾世界轉變得太快，好想返去2011無嘢要愁嘅中學雞日子，仲有得睇老橋老柏柒婆，林奠維尼仲未出嚟作孽

深川個嘴嘟嘟好可愛 睇埋就瞓早上再見

站在乃木坂仰望的天空
2011-2020
小百合始終如一

希B提提大家，要有獨立思考，唔好俾人帶風向

係FB搵到嘅相

不了

支持了

早晨各位

我大佬夾BAND清開POST都有負皮, 咩世界黎

各位大佬早晨

乃木坂46、卒業生初参加曲が大反響 配信シングル化&収益を全額寄付へ

冇揸手冇直筆鬼要咩=_=

配信係咪啫係apple music嗰啲買

／
#乃木坂46 堀未央奈2nd写真集
「#いつかの待ち合わせ場所」
発売記念SPの配信が決定🎊
＼

写真集発売を記念して、2夜連続で行います🌙

5/27(水)21:00〜
5/28(木)19:00〜

ご視聴はこちら👇

#堀未央奈
#SHOWROOM

人人齊買愛心券
助人助己巧~溫~暖💕

係

搞手只求打個和

你大佬唔係黑石咩

高大靚仔都係我大佬

咁勤力

多咗時間湊B

告急牙

世上只有媽媽好，美月的孩子像個寶

支持左未

賢妻良母

以為你講食女怪先係大佬

靜靜雞尾禾

各位乃po手足早晨

早晨，哈利

黑石麻衣(哈利)

有陣潮童味

求下你唔好再咁重手 咁樣已經好好

個look好似某大台節目啲是非精

兒童台啲姐姐

仲睇tvb

近呢一年真係冇睇大台好耐

呢家ig 有時d 回帶片, 乃團出道頭兩年白麻都一個人都去唔少d 村外比較成日向少少既節目, 入面都有d 少少底線, 黃色笑話成份既節目

要跑數呀，唔夠數要自己包底

今日最好就係係屋企追星

唔識畫卧蠶位

肥秋：46？wfc

嗚呀

影落d啦

踩緊羅恩 廢事比人告虐畜

點反得落

七仔係IG直播話拍左兩日，仲要係素顏

好大喔

有冇人派我

有冇人派多本俾小妹

無人買

【イマドキッ】乃木坂46松村沙友理「PS4のコール オブ デューティ、やっと始めました」

開始挽cod

ps4Pc多掛到暈

遲下應該少好多 中國起牆了

遲下我地要買日版機先玩到

遲下到香港起牆

要VPN

免費先玩

藥劑師?
3月開始吹風 到依家都仲未有

停晒廠，又無醫院借場

係呀所以預咗半年後先有得睇

咁又唔洗，好多日劇六月就拍番，係睇富士點搵個醫院景

依家醫院景好難借啦

来咱们中国

火神山

直接假戲真做，配藥比武肺病人

直接學tbb 用飯堂吹水拍埋之後果d咪算

送西七死好啦 咪搞禾石原寶寶

方艙醫院真神奇

會餓親

風向師搞到咁

想入去食藥

夠食

咁細個唔食得砵仔糕

fc 左，推好少

好心就唔好再講，早幾日先攪左個自殺...

摔角個個？

3年a

要整頓埋意仁mb風氣

一番最近は、今日発売される
堀未央奈さん♡ の「いつかの待ち合わせ場所」です✩︎⡱

表紙や特典違いですごーく悩みました☺︎
くすみブルーが世界一似合ってらして、凛として美しく憧れます♪

劍劍快d跟臭臭啦

⚫︎香港生まれましたから、広東語できますか？

広東語はまだ自己紹介しかできないので、お話しできるよう勉強したいです♩
もしよかったら、こちらも見てもらえたら嬉しいナ♡ ↓

究竟佢提夠未

⚫︎剣術にも二刀流とかはありますか？

三国志の劉備さんが使っていたと言われる「双剣」もカッコイイですよねー！

私も長・短2本持っているので、最初両手でやってみたのですが、もう頭がこんがらかって蟹のハサミみたいになってしまいました...(･･;;むずかしい。。

劍劍學緊二刀流斬柒你地班反劍

屌過好多次
總有人出黎搞事

叫呢度啲手足借碌棍 玩二刀一棍流

係咁抽香港水

啲彼氏卡硬係要重度PS，不過呢張算執得幾好睇唔過火

有乜送？

「男友限定隨身水瓶及女孩吊飾」喎，不過連圖都未出過，台版獎品預咗核突，不過成世人未試過打game贏到實體禮物，留為紀念都好

啫係有mb名/相嘅掛飾 仲以為有直添

但係第一、二名係日本見面會

唔識日文去到咪又係那年十八

唔知有冇翻譯

冇

ching 去過？

不過我都係聽講之前台灣嗰個好似有

呢張都幾好睇喎

加州嗰時玩話劇嗰啲？

係Twitter見到 未認真睇

第二次玩男友活動，終於

其實個活動係點玩？上半部份係搵5個mb沖50親密度拎5張卡，下半部份再轉番本命mb沖心心？

上次櫻定鳥區有人用左十幾萬Twd

唔知今次有冇香港人入到頭二名呢？台灣人一定最高就預咗，但今次多咗啲忽然空降、把口又串串貢嘅大陸課金土豪，如果再加埋香港人，唔知會唔會係日本開拖

咁又想像力豐富左啲 如果班大陸狗出去都咁串嘅話握手會晨早大把故仔聽啦

冇，五名內都係第一次入，兩名內點可能輪得到我呢啲無課玩家？不過活動公告入面有寫明So-net唔會提供翻譯

原來以前肥秋對乃團係咁上心

source:

細個個樣無咁似pepe，個樣又幾好

小時了了

遲啲cosplay 桐人c8763

問題：乃木坂のインフルエンサーの歌詞は？

第一次拎到

蒼井優老公岩左

到時黑鷹區咪好高分

次次啲語音唔同，台版間唔中有中文語音

好

收到了

之前食牙雀，而家食多個mb，乃po哈利

禾老婆白石麻衣

做乜野

屌你近排冇得po肥佬圖

上一、兩次已經係

Mb出寫真肥佬會扮

正到

肥佬同臭臭熟姐

肉感

之前扮過禾指

見到第三幅圖，我就諗起當年扮指原莉乃露股嗰個阿叔

記錯肥佬

個蘿正過臭臭

好撚攰

幫各位消除疲勞

鈴木光

多謝但係點解又係呢幾張圖

己經變到開完都無人講

存貨唔夠

西野七瀨對我使用了忍法！單相思之術

有扭曲圖再同我講

屌 台版乃木戀fb gp啲花生多到
屌嚟屌去幾過癮

blt graph. vol.55 伊藤理々杏

分啲畀你

堀家軍+1
到底臭堀由幾時開始幫自己建立咗一個好識化妝嘅形象

乃木戀呢隻驚真係好燒肝又悶
要狂刷同一樣既野但係新手又無乜新卡

但葉月唔識欣賞

要grind 要玩多幾個活動 拎吓卡之後先ok

棍g

標奇立異既撚樣

btw今次男友活動50好感送果系列卡用黎冇活動果陣日常刷愛心好好用

唔明

咁等活動算
而家打一鋪先平均得50心到
都唔知幾時先爆到一個故事

山崎怜奈歷史番最後一集（28日）, 山崎會開ig live (JST)20:00

我依家一場用加時同減色刷1000心心

今日臭臭showroom淡妝出鏡，少咗負評

個鼻好怪

已經好過尋日

想g

你醉巧啦
小妹不痕了

有北方佳麗既口音

化妝又反唔化妝又反

得個嘈字 完全唔sweet

七仔好可愛

d細蚊仔俾人煽動啦，成日咩都反

多不勝數 比比皆是
好能多怨婦

黑絲七仔

反反反
再嘈拉鳩晒你哋返狗屋

七仔拍完mv懷疑ps4手制已經扔左落垃圾桶

七仔style

公司道具
有借有還上等人

隨便一次免費抽仲好過早幾日廿連抽

呢幾日免費抽都係R

+1 冇見過SSR

好想玩rhythm fest但down極都down唔到

監躉衫都成萬円

個手掣牛星嘅

佢仲要同我打芒亨

android?

異國風情都咁正

柏幸奈ig story

有冇人知佢左邊最底講咩？關唔關佢del晒舊posts事？

vpn

講佢鐘意睇terrace house啊
宜家女仔自殺，個節目都決定中止啦

BOMB!(ボム!) 2020年 07 月号
2020/6/9

★乃木坂46は、さまざまな組み合わせで、おうちで撮影した写真ばかりを集めたグラビアに。
みんな心は繋がっている!
秋元真夏・高山一実・星野みなみ・松村沙友理・北野日奈子・新内眞衣・渡辺みり愛・岩本蓮加・
梅澤美波・久保史緒里・山下美月・与田祐希・遠藤さくら・賀喜遥香・掛橋沙耶香・田村真佑・
筒井あやめ・早川聖来・矢久保美緒

我初初玩都係差唔多，玩玩吓啲卡靚啲手法純熟啲自然會進步。而家唔用三倍卡平均300左右，用兩張三倍卡就有800幾可惜活動唔用得。（不過真係勁嘅高手，一局可以打成二千，我諗我呢世都去唔到嘅咁境界）

齊5張有用卡啲心可以差好遠

iOS

多話鯨仔解讀

#堀画伯

上限唔係1500咩

幫手入去like, retweet & comment

我手殘人士2張2突2張0突ge 3倍愛心卡，每局開完加時同減色平均打1100心

IOS咪就咁開個日本APPLE STORE ACCOUNT咪得 VPN都唔使

3倍嗰張真係好癲
hea 9打零道具都有800

趁住小百合仲有故事刷埋佢先

意料之中

唔明同中國人質素有咩關

係 都係講下笑玩下啫

死喇
你講完我先醒起仲未打小百合嘅故事

斬死你班DD

我諗係講緊大陸呢種社交媒體的玩法有點討厭，有點憎人富貴厭人貧的態度（雖然香港人都係）

支持

ちなみにこれ余談なんですけど、早川聖来の母校は乃木恋の舞台“私立乃木坂学園”のモデルになってます。

你打左幾多章？

去斬下黑劍先啦

連續三日都單抽SSR 好邪

有無咁歐

業障要還ga

抽live、抽獎又唔見我中

有三條推巾放包運費
9成新基本冇用過但已拆袋，可能有折舊

網絡圖片：

Each 35

呢條本身係二手店買返嚟 成色可能差d
免費

就係用哂係呢啲到 我寧願要Live都唔要SSR

唔洗用劍既

比幾皮野打隻驚係威既
不過唔好好似呂狗咁要7 8000放返出黎回血就慘啦
我比70蚊揸手仲好

再嘈叫劍聖過泥斬死你班反劍

fb交易區嗰個佢嚟？

淨係知Kami係佢
其他果d幾千直筆要等水魚們講返先知
不排除cm lee果班炒狗改名

有日飯幫25.5單整咗新插圖

好正
睇完唔記得cap上嚟

花花重上頭十

放心，我開到40話，一啲都冇要埋尾嘅跡象－－除非又想好似七瀨嗰時咁玩突然死亡（分手），如果唔係應該仲話寫落去

等我用念力。。。

kami nogizaka個個咪佢黎

呢d驚零課間唔中玩下算

你近排受左咩打擊

唔係所有MB到左30話都係分手章節黎架咩我目前睇老白,日奈,松G,百合全部到30話都係有誤會搞到要分手

Seventeen 6&7月號 冇取用嘅相
久保史緒里 x 小坂菜緒

棄奶轉推晌

來又如風
離又如風

by Seventeen
久保史緒里

或世事通通不過是場夢

最愛七仔

【乃木坂46】齋藤飛鳥・山下美月・梅澤美波「今、石がすごく気になってます」「えぇ〜石？」

全篇訪問（共2頁）：

只列出上榜的乃團寫真集

嗰啲只係小風波，過幾集就會冇事。同埋係一二期生先係咁，三四期生個轉折位唔同，同埋普遍上係甜到漏油咁。至於真正嘅分手章節，只係會出現喺畢業成員身上，夾硬話話佢哋突然要轉校

會唔會刷唔切馬拿豬架我

隊長有排都未畢業啦。你開到第幾話嘅故事？

七仔每次玩遊戲都好投入好可愛 睇佢玩遊戲好幸福

好似講緊啲好嚴肅嘅話題 但花花喺度偷笑

朋吹到咁，我都偷笑啦花差在未黑人問號？.jpg

腩麥當勞打工呢段係床到笑撚到仆街

早晨

唧到下面爆哂出黎，人地有排抹

果陣講抗肝炎，朋話係握手會度同人講肝炎，正常人一聽都知9up,佢忍到笑咪算咁

笑到我反艇

條底褲包既地方唔同

馬拿豬我一章都末刷過

音套新戲決定6月12號開畫

飛鳥

真夏咁都要輸俾黑石

可防可控

有畢業版加持

利申：兩本都有買

臭臭避戰

乃木戀故事: 誤會>誤會>甜>中性>誤會

琴日先出邊有咁快有記錄呀

禾梅正到

所以咪話佢避戰5月尾先出 紀錄計落下半年度

回龜乃po?🙇🏻

仲要晨早流流就公佈左要出

仲未比本J書比崛家軍睇

你咁講起 呢幾日mail都冇同伴提過佢本野

劍劍blog 有提, 入軍了

呢啲好女仔嚟

可能要自己畀錢買 未送到

想拜師學藝 點都要做啲門面嘢

有冇人整合堀軍member list出嚟

AKB48グループ2つと坂道グループ3つ
YouTubeで19/5/27～20/5/26の間に再生されたデータ
AKB,SKE,乃木坂,日向坂,欅坂の5グループのデータを比較したんだけど、全グループ再生都市1位が大阪だったんだけど、大阪に住んでる人はYouTube見まくってるってことか！

印尼都幾多人睇

已經勁過，唔洗拜

台灣國咁多人睇，但con賣唔曬飛

本身諗住問支那係邊，原來計緊youtube

東京分23區計

個唇
諗起蘭仔個隻野

南：你醉巧啦

朋話要握手會同飯傾肝炎
諗下個場景都想笑啦

想咀

玩到認識的人咋

我已經唔記得「認識的人」即係親密度第幾。由1玩到40話要28萬心，咁我估你仲爭27萬以上。唯有努力日日打，同埋趁彼氏活動第二階段有加成嘅時候追分啦！

大家準備好未

個樣變到二上咁

三上...

第一張特登趷起個pat梗係大

乃團腐爛嘅滋味

你個law友好熟

準備what

睇姿勢都估到啦-.,-

來吧大混亂
期待手持午餐肉就娶到白麻既日子

你又背棄牙楓同松村，用午餐肉換牙白

睇得松G多

冇心口，快點回火星吧

睇心口你應該去睇yoda,日奈子，花花wo

依香港娛樂版logic,同老女人帶同款帽咪即係同老女人一齊左，洗咩買午餐肉=_=

同款帽就一齊，都係5廁d風嚟

佢個蘿友同麻友有得揮

有無示意圖

麻友你最熟

G

你大把圖啦

唔反了

唔反但係唔放一姐圖

新四期得呢兩個ok

等大家食飽消化完先

告急

支那話再學埋網紅妝，可以去支那做g

水曜日が消えた 公式ig

山崎怜奈

1,2,3,4期之中諗唔到第二個
新4期要黐大佬所以唔計

with(ウィズ) 2020年7月号 「乃木坂46OL PROJECT」︎

好波

睇過印尼年青youtuber嘅乃木坂街訪，都幾多後生仔女睇乃

點解乃po咁少女飯
利申 女飯

卡努又mon po

新飯唔識嘢
想問下點解由當年高登到而家啲人都叫佢麻友G?

乃po有女飯
不過係有棍絲

比啲偽毒自私約曬 邊輪得到禾地
絲打你都係小心啲 有乜事pm me

Pm你
你岀晒名食女飯喎

Oggi 2020年7月号 若月佑美

兩個都有棍
爭咩啊

沙勞清乃團睇岩邊個

見到官網笑咗

米燈

日日開

你都唔支持 搞到人地要告急

我都想g

等派

要比佢g佢行錯路
唔可以助長歪風

但係派我會要 thx

無人買又點會有人派

唔識

點解沙勞清會喺度

反麻故我在

點解反麻

乃po以2878票贊成、1票反對、6票棄權，通過

沒有 沒有 沒有 沒有
通過

我知道其實卡勞同逃大心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

痴撚線
晌竟然多美國fans
夠曬國際化

20萬views啫
沙田都唔止啦

嘩 佢用邊間速遞兩日送到香港咁快
仲有目測佢嗰到有400-500本
算唔算多過平時？

約略數下最高嗰疊都唔過50本喎

4,500又吹大左 最多咪150本左右

btw 見有人後追七仔本寫真

係喎
自膠
應該150-200先啱

清其實係咪神秘人清？d行文風格幾似

如果一炮過買5000本，臭臭直筆答謝都唔夠
整返係天哥個場開返個渣手會

目測400-500

之前inbox天哥，天哥話唔幫人後追
見到七仔本書都好surprise

who

呢個4千5 仲勁

想知手足目測臭堀有幾大

本多劇場グループ PRESENTS
「DISTANCE」
各演者さんの演目が決定いたしましたーっ！
まずは6/1(月)から！（３作品を連続上演します）
...
井上小百合 出演
「齷齪とaccept」
脚本 川尻恵太
演出 ニシオカ・ト・ニール

目測23

唔幫人後追返團購果d姐 可以當係代購咁買既
之前都係天哥度後追左本高山獨白

原來係咁

哈利又恰禾

你嗰個係點後追法

七仔都ok

我乃po好人

利申未fact check

舊的

其實麻友有得罪咗連登仔啲乜嘢 要畀人叫麻油雞

又放流料帶風向=_=

唔好再reply唔想做風向師

停咗好耐啦(￣∀￣)

今個月買既生寫又寄到
今晚又可以望住d 相笑一晚

依家真係暫停緊

遲下溝女 可能第一句就係問揸BNO定特衰

你咪食左女飯

風向師+1 =,=

牛星大波d

d 00後可以返中灣區同一帶一路溝女飯

性感神秘人？

舊飯？

以前喺乃po

新四期得呢兩個最正常，點反得落？

弓木都算ok 嘅我覺得

20200528

乃木坂46 『世界中の隣人よ』
2,013,244 views

乃木坂46 『I see...』
8,568,770 views

乃木坂46 『しあわせの保護色』
7,180,078 views

25.5單3日200萬views
on track 超越25單和I see

至於腥港人同蟲尾就真係不了

有腳睇又唔同講法啦

好多肉體飯見到蟲尾就不行了

係 呢度好多肉體飯 見對腳正啲就狗衝

佢正咩

吓...見到個樣咁老，點狗衝得落

計漏咗尾尾

次回 #乃木坂工事中 番組内容
(24分遅れ放送)

▽メンバーの個性的なおウチ時間にバナナマンも大爆笑
▽メンバー＆バナナマンが選ぶ「乃木坂４６ベストヒット歌謡祭」ではあの曲が話題に！
▽日村の即興新作モノマネにメンバー困惑
▽日村＆生田のリモートセッションでとんでもない結末が！

#乃木坂46

未見過都唔會信係絲打

又分身
唔知佢係tvb做成點

禾

Karin醬自制作自剪片

靜啦，哈利

冇見過ge你話你係黑劍都得ga

我大佬幻想清你都唔識？

新飯唔識

可能係禾錯覺，覺得似姐

wtf

有手足見過小妹的

係咪黑櫻似櫻隊d fd

個個都見過

左邊嗰個咪小妹

係囉喺度笑七仔mo ball

你唔係肌肉佬嚟咩

大谷翔平

唔好信乃po風向師 屎路比

yes，黑黑實實又大隻，短髮

我大佬啲wind 一向最準

10/10

鐵漢柔情

#セブンネット限定 特典付き
数量限定で再販売決定‼
＼

『のぎたび』✈
Right-pointing triangle

#セブンネット限定 特典は
#白石麻衣＆#松村沙友理 ポストカードMusical note

⚠数量限定のため、ご注意ください⚠

#齋藤飛鳥＆#星野みなみ
#堀未央奈＆#北野日奈子
#のぎたび
#乃木坂46

伊楊明

D餐具全部迪士尼

點解要唔着褲呢

有冇ching想驗明小妹正身

又想帶風向

CLS唔講留意唔到

白麻我見過最平¥8xxx炸

我都留意唔到

係咪打底褲嚟

MARK過兩次 6750同7750

不過其實計埋稅都7425

白麻已有了

一直關注中 想入手

小百合blog 已del

404 Not Found

汁緊書架諗住掀黎望兩眼點知整爛左
Feel到寶寶果種痛

鈴木奈央版花花

踢佢落去啦，侵略地球

乃po首席北川推強勢回歸

佢綜藝唔錯

ching識啲嘢

係咪要比你影相架

山崎怜奈乃木坂在藉首次ig live
亦都係怜奈歷史番的最後一次ig live

錯link
改番啱

冇相你話46G都得啦

意志堅定推到畢業（除非堀化）

Who

買多本

做咩無啦啦畫

買啦

攪緊campaign搵漫畫家畫坂道成員，上次桂正和畫牙白

西野七瀬 花王24廣告未公開片段3

下次到其他人畫久保

勁似Pepe

本來講起出寫真集好地地，突然有飯叫佢出參考書、歷史書，笑到佢傻咗

佢之前出嗰個教讀書方法的mobile mail (300円/月)好似都幾多人訂，唔知遲吓會唔會做咗idol界補習天后或者補習界idol

有飯講起肥秋破天荒喺755 share 怜奈的post，笑到佢傻咗 但係日文廢，聽唔明佢講乜, 靜係聽到yamate

臭堀對腳正啲既

......

雀STYLE

自稱花花老公請留意
¥17,600

呢件我買比佢的

想要隻狗多d

梅澤美波 blog圖 20200528

佐藤璃果 blog圖 20200528

桃子？

一望個下巴就唔得啦

西面歪嘴做番真我咪幾好睇

插死你👽

依位ching 思路奇特
我鍾意

4期嚟講阿喜真係最good taste
講完連聖來都加埋分

6/11 小説 野性時代 第200号 2020年7月号（04）

表紙
乃木坂48 を卒業後、映画、ドラマで大活躍の新進女優、深川麻衣 が登場！

等開心版

萬七円揸喇

抵喇

去左旺角買野，唔知有得拎

ys

睇sr講嗶嗶好似係領養的 唔使錢

『乃木坂46山崎怜奈 歴史のじかん』
１年間ありがとうございました！👏😭season2を目指して頑張ります！👍
その時が来たらご報告しますので皆様応援よろしくお願い致します！😆🥰🤗

#歴史のじかん
#山崎怜奈
#れな歴
#１年間ありがとうございました

歷史番可能會有season 2

其實p返正有幾難？

小妹有丁是常識吧

唔難
但而咁樣自然啲好睇啲

好大丁

笑死我

依度咁多基佬，唔怪得迷臭

我叫你みなみ 你說這聲音可像你
戀生花也是你 風之紗也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你

點解要p正

第一次認同你

搵到邊集咁叫未

郭偉強嘅弱？

YUI仔嘅みなみ

你識啲野

EP 216

見到d圖真係點忍。。。

原來堀堀副body係咁正㗎。。

邊度正 請說明

大J

條j夠大？

真係把持唔住

又幾大抽下

想舔

嘩 有J既

大抽過我 想死

點解大家咁敵視堀堀

有鳩的妖魔

以前睇個節目話影寫真，泳褲內褲私處個位會貼好多膠紙

佢似係厚pad防下面現形

睇佢唔順眼

都唔識諗嘅，露左咪再多啲人買

現少少都好吖。。

咪色情啦

冇d咁嘅事

反花冇人性

連登仔真係難服侍
p圖又話人假，唔p圖又會嫌人唔夠好睇

Zaki又喺電台講秋元康，但係聽唔明

要找副業了

而家都好多基佬買

七仔怒轟11分帶領乃木坂塵戰擊倒Qiuz王取得勝利

本書無爛咪得

成年無見你上水啦

奇蹟補習社

巨人依家都爛爛地
不過無鬼滅咁爛

應該黐得太多防走光膠紙先咁

求包養

竟然有人記得我
入咗谷所以少上水

我都記得你

點會唔記得咁少人推pepe

Yo ching

乃po第一個北川推
點會唔記得

yo ching 早抖

北川好女仔

想g而家有冇多咗人推北川

好手足

佢鳩up開

想包養她

不過原來我仲細過佢

我識自己去廁所

打交
我認真推的，生死都收埋

テレビライフ 2020年 6/12 号 与田祐希

我會加油💪🏻

美月媽媽

一姐床前讀枱布

屌點解咁多個mb 都係咁

搞咩流血

P

依到夾埋又幾多部switch

.GUN

好似買唔到一部 依家switch咁貴

即係都有幾千？

逃乜水貴架 加埋有幾千

rich 能到

上次miss左Facebook 350蚊
但又好想買 最後又mee 埋眼買左

介唔介意ME埋眼買埋比我

排隊

好羨慕你推柴 咁平

屌你又尾

白七花

呢張卡有咩用？

MISS左扣少80%血?

Sor唔係問招技
係見佢有［衣コレ］即係點？

我估係系列黎

出手買16 單未

其實想買埋紅白果SET先 但係竟然仲貴過啲神單SET 都係睇定啲先

日本真係好興用書套

唔想俾人知睇咩書?

我仲以為係一姐唔想人知佢睇緊邊本漫畫添

ストップ・オレオレ詐欺47〜家族の絆作戦～」プロジェクトチーム 特別広報活動 杉 良太郎 特別防犯対策監をはじめ全SOS47メンバーがメディアに生出演！特殊詐欺被害防止対策を集中啓発！

警察庁「ストップ・オレオレ詐欺47〜家族の絆作戦～」プロジェクトチーム（略称：SOS47）は、2018年より、全国で被害が相次ぐオレオレ詐欺などの特殊詐欺に関する知識や防止策を分かりやすく伝え、全国47都道府県警察と特殊詐欺被害を防止するための広報啓発活動を行っています。
この度、首都圏にて特殊詐欺の被害が相次いでいることに鑑みて、SOS47全メンバーが首都圏の各メディアに出演し、特殊詐欺被害防止対策について広く呼びかけることを目的とした集中啓発活動を行いました（乃木坂46特別防犯支援官は29日に出演予定。）。

#ＳＯＳ４７ #オレオレ詐欺 #家族の絆

■出演番組一覧
2020年5月27日（水）出演番組
●TOKYO FM
番組名：『ONE MORNING』 ／出演者：コロッケ特別防犯支援官
番組名：『LOVE CONNECTION』 ／出演者：城島茂特別防犯支援官・川栄李奈特別防犯支援官
番組名： 『高橋みなみの「これから、何する？」』 ／
出演者：杉良太郎特別防犯対策監・松本利夫特別防犯支援官
番組名： 『THE TRAD』 ／出演者：w-inds.特別防犯支援官（橘慶太氏）・飯豊まりえ特別防犯支援官

●FM NACK5
番組名： 『GOGOMONZ』 ／出演者：コロッケ特別防犯支援官

●テレビ埼玉
番組名： 『マチコミ』 ／出演者：伍代夏子特別防犯支援官

2020年5月29日（金）出演番組
●TOKYO FM
番組名：『JUMP UP MELODIES TOP20』 ／
出演者：乃木坂46特別防犯支援官（梅澤美波氏、久保史緒里氏）

乃po手腳全部都魔鬼黎